[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

睇哂劉世良吳志森同一啲泛民評論，似乎佢地都係著重喺“香港人終於覺醒肯含撚”而唔係認認真真去諗點解有白票論同點解有人buy白票論，純粹係“總之就係分化撚啦”，胡志偉都係話“下次協調好啲囉”

呢個情況係同本土派啱啱出現嗰陣一模一樣，總之我地條路好過你嗰條，你要聽我講我協調跟我走而唔係諗點解有本土派，冇人去理解咩係本土派，總之本土派就我地票啦，係到呢一兩年先叫好啲

白票係完全一尻樣，佢地係完全冇諗過白票論之所以出現同埋能夠立足係因為泛民一直嘅不作為冇作為，次次叫人含淚投票係因為"我係lesser evil,我入去好過建制派入"，而唔係“我起碼做過嘢，只係制度不公改變唔到””，泛民走數唔理競選承諾唔使我喺到多講

究竟泛民係真唔知定係有心呃飯食我真心唔知，呢幾個月的確見到有少少改變，究竟係為世所迫定係真係覺醒暫時真係要睇多一排，但係都仲係出現有險可守吊緊鹽水論，究竟佢地係爭取緊民主定維護緊建制?

結論就係如果泛民呢一年時間仲係唔認識到自己衰緊咩，唔認真理解白票論點解有人寧願射落海，又同初期對本土一樣純粹將佢地睇成呢班全部係分化撚票撚唔係同路人，繼續用含撚投票喺立法會拉票我敢講到時白票論會同本土派一樣開始逾嚟逾多人響應，我同你肯含撚唔表示個個都肯含撚，你幾多次都肯含唔表示人地含完一次又肯含多次，根本含淚投票已經好有問題，而家你仲要人含撚投票，今次得唔表示下次得

小心被人話五毛呀

唔檢討未唔好檢討，我唔認為爭取民主係短時間可以達成，本土都磨咗咁多年先真正有人正視

你咁認真分析 呀泛登真係有人聽咩
不分化不割蓆俾佢地濫用到傻晒

今次含淚，係形勢所逼，下次一樣會同佢哋玩焦土

唉

1984中真理部的洗腦方法:新語（new speak）
要消滅思想的威脅，首先禁止特定詞語的流通，使用。

泛民主派支持者常用
黃絲/藍絲
而不用國際慣用的左右派劃分
為了獨攬「反政府勢力」大台地位
泛民主派多年在體制內扮演反對角色，所有抗爭行動一律左派路線，和平大愛非暴力，保證無成果
關鍵時刻多次助攻保皇黨，岀賣香港人
2016年選舉岀現的本土，勇武及獨立等理念均為右派，不限體制內外以香港民族利益優先

雨傘革命時期右派思想未成氣候
但跟隨泛民大台的抗爭者很容易對左膠式示威產生懷疑，因為根本沒有成效
當有人想脫離大台做出激進行為，就會被指責為「鬼」「想搞散運動」
任何右派行為都會被泛民議員公開譴責割蓆
更號召群衆捉鬼
工黨糾察隊多次包圍指罵勇武
影大頭相
阻止其他人發言（大台霸權）
協助警察拘捕示威者（篤魁）
今次運動中強調的
不分化不割蓆不捉鬼不篤魁
是針對泛民左派的警告
不要出賣抗爭者

泛民主派支持者常用
黃絲/藍絲
而不用國際慣用的左右派劃分。旨在打壓本土派存在感。泛民不可能勇武，那就把勇武歸類成「黃絲」的一份子

勇武就會上當了
當黃絲勇武被打想還手
黃絲和理非就會屌
「打人會失去中立派支持」

當勇武想用升級用火
黃絲又說「用火畫面唔好睇」

當勇武認為獨立是唯一岀路
黃絲又急了，話只要五大訴求，港獨係鬼

當有人想舉美國旗，宣揚美國立國精神，引起外國關注
黃絲更急了：不要給中共有藉口說外國勢力介入！自己香港自己救！

既然勇武思潮壓不住了，就不要讓人發覺，原來泛民是左派，一直站在本土右派的對立面。

介票黎講，只有泛民界走本土素人，因為總有想投本土既人諗依d大黨本身個base多d票而轉過去
唔會有想投泛民大黨但含本土素人既票，因為本土素人個base係不明確，可多可少

而家興標題黨冇人肯睇長文我已經盡量唔寫咁長，明嘅自然明，唔明都急唔嚟

泛民唔係無作為 而係唔比其他人有作為

當有其他人比更佢地更出力爭取就話係人鬼 自己先係宇宙唯一民主派

然後逼你含佢

屌你老母啦泛民

利申 區議員投左廢票 隨便屌我 唔會含

廢票，多你一個多好多

泛民都應該自省有冇要改善既地方

問下你 民建聯有無作為？點解要投白票幫佢？要有作為籫幫，第一件事唔係針對泛民，而係親中

識嘢，唔洗理結果係點，

係泛民爭取唔到你神聖一票。

有人肯講真話 等住比連登追擊啦

而家佢地未就剩係識喺到屌票剩係喺到話你含啦，唔投佢就屌尻你，呢樣先係問題

泛民死好命遇著反送中幫佢一把
望返18年兩次補選，真係慘不忍睹

如果下年立會keep唔返7成投票率
泛民一樣會輸到仆街

P 牌推唔到。
泛登改得好好
但樓主小心，好快會有人屌你分化撚/熱狗。

講得好好
投完泛民多一兩席鳩叫民主最黑暗一天有撚用

今次投係因為公投表態同有部分年青泛民算有做野
立會想要我個票無咁易

投反對票但照過 叫做佐野
佢唔行前我係唔會投

明明已經個撚個都講係用手足換黎大勝
上面班傻鳩鳩毛係都要講乜春

民建聯做野多定泛民做野多？點解我反而要支持做野少果個？

有險可守論係手足流血流咗3 4個月先出嚟㗎佢地根本仲行緊舊嗰套

唔同意。我覺得搞初選最公平。我地無條件分裂但唔一定要只揀大黨。本土其實都係非建制，應該一齊協調。

唔覺今年係不作為
以前尤其2016就係

夠膽話泛民有問題
分化撚五毛熱狗自己揀一樣啦

OP 係陳雲啲信徒黎

我地只係要一個空間去孕育本土派 獨立候選人
因為班共狗以前長佔區議會 靠新勢力好難有效打擊佢地 所以要借埋泛民之手
如果傳統泛民肯改變 我地歡迎
如果唔肯 等做condom 好難明咩？

係講得啱, 唔妥泛民好耐撚, 希望本土壯大再收埋佢地皮

正解

我無支持做野少
只係兩個係我眼中都做唔夠野
所以我唔會投做唔夠既人

除非佢做夠
你一日繼續投做唔夠野既人佢一日都唔會進步
自己睇下焦土/本土出現後泛民進步幾多啦

陳雲我接近冇睇過反而劉世良我呢幾個月集集都睇，正正係咁先睇到佢問題，我一樣唔同意佢不停叫勇武休息，嗰陣未又係話劉世良係鬼

如果講區議會建制派一定做多過泛民

咁o岩有人開呢個topic我又想呻下

我區今次有個本土素人, 有個老泛民, 一個紅底。
雖然個素人無點出來拉票，但本身睇左下佢背景同FB, 覺得可以試下俾機會, 但同佢接觸果時佢竟然叫我含, 話佢唔拉票都係因為同老泛民協調左, 唔想好似某D區咁互界到俾獻世派訓o係度嬴。於是我就含左喇。

選之前入左個街坊谷, 見到有人選完之後仲出來話呢個本土一定係鬼, 因為話佢搵個藍到發黑既互委會主席提名而唔逐個街坊乞提名, 而選完後又見到素人同個主席o係街有傾過計。

呢樣我覺得可圈可點：因為作為素人，去搵互委會主委支持係好合理，下下鬼知人地紅定黑咩，就算知道，日後地區工作你好難因為對方係紅黑就唔交流。同區有老泛民，其他隔離區黃色政客會係佢盟友，未必敢提名你。個紅黑主席亦唔會理對方係真黃定假黃，可以界到下佢眼中釘既票咪提名囉。

我睇唔過眼個素人咁俾人話，我表明我已經因為個素人願意協調而含左撚，何況人地亦落左選, 係唔係鬼都無意思, 亦無需要人格謀殺。件街坊又話人地叫我含係因為想玩心理招數以退為進去令我投佢, 我屌你老味人地果陣真係乞我票的話，你又會話人地明界票啦, 大佬呀你唔好咁痴線啦

我都有屌9返佢係咪撚學14-16年咁亂捉鬼, 跟住d支持者就話自己以前係政治冷感但而家係一步都唔輸得 咩邏輯，而家我就係話你知我由傘運開始了解社運而提返你唔好重蹈覆轍玩分化同捉鬼呀

我亦提出我區個老泛民並唔係完全支持呢場運動 (o係呢兩星期無公開關心過任何一間大學)，然後個街坊又話係啦可個素人一定好care勇武啦，我屌你老味我本來都無屌件泛民食人血饅頭無去關心過今次受過大小傷既手足，係屌你地支持者，就算人地選輸左你地仲o係度落井下石，去指控一個有去過幫大學既人係鬼呀！！！！！
之後我慶撚到即刻quit谷

利申：就算只係做樣都好，果班上過前線既泛民我係ok既，我覺得算肯做野架啦。但有時係佢d支持者搞到咁。

做野係指五大訴求缺一不可呢條路。

民建聯為呢條路，行左幾多？泛民仲有人幫手，民建聯有無？無人要你幫泛民，人人都係要你幫親中派個敵人。如果同區敵人係泛民我支持泛民，如果係法輪功我都撐法輪功，如果佢係熱狗我都撐熱狗。

成件事唔係因為泛民係朋友，而係所有親中派都係敵人。唔係因為佢地個個都係壞人，而係佢地全部都只係紙板公仔，大是大非立刻失蹤，好似ＮＧＯ咁。

所以我未話含撚投票本身有問題囉屌，你同我含幾多次都肯，你係唔撚係覺得160萬人全撚部都一樣係含幾多次都得呀，唔改善下次點做到7成投票率呀，你點保證160萬人繼續含呀屌你，點解唔係應該泛民改善等大家唔撚使含呀含咗廿年都仲繼續由得佢地側側膊唔比壓力佢地下次黑警唔撚攻大學你選條撚毛咩

未又係翻翻嚟同一個問題，同人講總之你照含啦，唔含就係支持對家，而唔係睇吓點樣可以唔使含

咁今次泛民做嘢好過以前嘅
同埋泛民喺地區工作有啲經驗可以教到比嗰啲素人

係好危險，因為鹽水論同有險可守係9月10月出現，到今日都未敢出嚟直認制度崩潰哂

不作為總好過害自己
連登仔不嬲都係- 有本土同素人優先
無得選先會投泛民

推

想問泛民同本土有咩分別

走去雷動選功能組別先好笑

咁洗撚抗爭要雙普選
番去登記做功能組別選民咪得

你呢d唔係叫比意見人做咩，你只係再次屌柒其他同你mindset有分別的人，做緊purity test.

第二就係求同存異。美國人萬個想法，但點解得兩個黨？因為要贏，就要忽略同路人同你個分別。下下一接受就叫含，以後popo 拉你返警署要你含到死，係真死。

你打咁字完全幫唔到手，你要幫手就就打死親中派，其他想法真係全部多餘。

其實係 講真佢地再出賣我地，就攬炒都唔益泛民

完全同意
犯民有一年時間去疏理呢堆問題
如果搞唔點民意就會完全轉向制度外抗爭

真係唔知邊個喺到玩二元

有時都諗 老一輩泛民個腦應該係入左水

老嗰班係慣哂，疆化，所以先有幾次年輕黨員出走，班老嘅只會繼續食老本叫人含，尋晚一聽劉世良講咦大家肯含淚投票喎但係完全冇講過泛民一直衰緊咩，最最最重要係點解要含淚含撚係完全冇講過，跟住吳志森一樣，市民真係肯含淚，真係好，我就心知不妙...

This is child 登
慳返啖氣啦巴打

場仗要打好多年，我影響到一個人都唔算失敗，如果直接開拖打完就冇我打篇嘢就哂時間啦

泛民真係唔好諗住次次都會有人含撚
再唔明白本土派諗緊乜
咪諗住可以再呃人血饅頭食

等陣班打手又入黎話你分化

大台已經起好，點解仲要挑戰大台？

咁直接承認泛民係大台算啦

到時輸左仲有下次咩 教育營見啦

直接承認泛民呢樣野就唔存在
好混亂

口講不分化 不過邊個投白票就屌邊個 話人鬼 612個時你唔衝有冇勇武屌鳩你？ 612冇勇武 撚都冇得你含啦

口講爭取民主 但係要跟住個IG FB掌心雷黎投 咁樣係民主咩？ 咩都唔思考過咁你同藍絲有咩分別？ 你只不過係一個唔同立場嘅藍絲

重點係冇理解過係咩論點就當咗係票先，有冇諗過點解你拎唔到嗰票而佢拎到先，究竟咩叫投票呀而家

其實佢哋都會去理解所謂本土派，投白票黨etc
但佢哋唔一定認同本土派既立場同政見係有佢既實際內容
所以佢地可以理解本土派係一種單純民粹，佢哋既內容更係不值一提。
所以佢地就算理解本土派同白票派，都唔一定覺得本土白票係有立足點

我未一直講緊佢地一開始對本土同而家對白票係完全一樣,個陣佢地未又係見親本土就屌,到佢地站住左腳先開始去同本土傾,而家又係完全一尻樣,你睇劉世良屌得幾勁,佢係完全100%冇講過點解要含撚,剩係不停講香港人終於肯含撚啦哈哈哈咁樣,根本由頭到尾你都係應該諗如何唔使選民含撚

咁佢快極都要2040左右嘅

世界今日繼續一句不講點解一定要含淚投票

同意，所以今次素人要加緊努力吸收上位，期望係短時間內提拔同訓練更多新血出黎，冇時間再係到玩玩下，要內外夾擊，由內制改變，由外運動主導引領，雙重聯手，改變體制，以最終目標普選，什至真。自治，真。光復香港！

right,先入到空間再發大佢，到時係反向要飯民歸邊！

飯民係暗共。 有讀過下書，有d記性既人都會知既事。 不過明共同暗共，大家選擇左暗共，感覺上好睇d舒服d。

會比人話係熱狗

Yes Sir 分化撚 blocked

Agger

泛民點會有錯
泛民是至高無上的
你講泛民壞話 你係分化撚

係連登泛民 蘋果唔屌得
本土派早幾年幾慘 又無人記得

只可以話泛民不比建制高尚, 佢地都係食政治飯既人
所以作為含左既選民要好好監察你地選出黎監議員

好諷刺
不分化不割蓆原本係用黎保護前線
而家變左做左膠、政棍既擋箭牌

直頭亂鳩咁用啦
你指岀有咩問題 你就係分化撚

次次選舉都咁講架啦
咪又係次次都含淚

所以點解泛民咁撚大力打鳩本土派
就係永遠大家都要含 要永續議席
連登仔會話鬼叫你本土無人岀來選咩

講到政府好似唔會無dq咁

依家本土派嘅聲音比泛民騎劫埋

今屆有本土出黎選，
泛民、泛粉就話人係鬼、界票

呢個post要無限推

當年話人係鬼

依家拎左本民前嘅口號
食埋本土派嘅票
仲要騎劫本土主張嘅勇武

但同本土派嘅一句道歉都無

貼張我好鐘意嘅圖

對泛民黎講：
含淚投票=等於投比泛民
投白票=無蝕比建制
就係咁簡單，佢地唔會想知道「含淚投票」呢4個字背後係對泛民係幾咁憤恨

本土派壯大會令泛民無辦法永續社運
泛民從來都唔認同勇武抗爭同本土主義，只不過民意一直喺前線抗爭者嗰邊，佢哋先不割席，順勢利用呢般民意去贏區選，泛民只不過當本土派係工具，從來無認同過

只係主流令泛民無得揀

最撚仆街係食撚晒本土主張嘅野
好撚記得泛民 蘋果對本土做過嘅仆街野

我永遠都會記住 永遠都唔會原諒

當你本土派係工具咋，點解要道歉佢哋從來都唔覺得自己有錯

真心好撚憎泛民

參選人都係提政綱 唔點提政績架喎
況且過去4年做唔做到嘢唔能夠成為當選後做唔做到嘢嘅指標喎

你有冇做野，選民心裡有數
4年都做唔到野憑咩叫人繼續投比你？

唔睇政績去判段一個人？

所以我地要襯而家開始培養真自己人，以新人淘汰傳統泛民班垃圾，真正重奪議會，光復香港。如果唔係關鍵時刻又畀販民出賣

到時一定會同泛民起衝突，佢哋又會話你係鬼，收共產黨錢

班老飯民評論人真係唔屌唔鬆化
你真係以為咁多人肯含撚投票呀？
如果唔係今次要表態和勇不割，你地區選有100席都偷笑喇

嚟緊4年做得唔好我係咁叫人唔好出嚟投票你吹我脹呀？
收得票就要做野㗎，契弟

唔好以為自己叫做泛民就等如企喺真理一方先得㗎
今次投票都係六四開渣，你地唔係咁就咁樂觀FF可以重返議會呀？
畀你重返到議會又點呀？香港所有資源都係畀中共（淋病）揸住
畀你地兩邊過半，控制議會，但係冇得普選有政黨背景嘅行政長官，結果你地一樣都係橡皮圖章嚟渣

一日有中共喺度，呢個制度嘅問題一日都唔會有得解決
香港一日冇一個正式政黨執政

香港嘅政制都唔會有出路

所以唔該吳X森，劉X良呢啲契弟
唔好選擇性失明，以為含咗撚投飯民就一天光晒喇
做多啲實事幫下手足，打下國際線好過喺度鳩噏喇
屌你地個屎忽，今次真係蕭生都冇你地咁柒

選票話左畀大家聽邊個先係大佬
馮檢基，黃成智啲廢人唔該行撚開
係人都知最鬼就係班老屎忽

區選咁多區，邊有咁多資源初選
但係泛民大佬心態係要空降嚟人地做咗好耐地方工作嘅區真心仆街

今年樂翠選區蔣靖雯、烏溪沙選區蔡佳鏘已經係人辦，不停被指係共謀/界票

我諗班老屎忽好大機會會錯判形勢

３８８個區議員呢兩個星期起碼要聯同所有民主派，搞番次五大訴求大遊行。兼全力動員籌備１２月大三罷啦。
如果嬴左咁多席都做唔到野，下次真係唯有投對家。

你自己含撚唔代表其他人都含

屌
熱狗同泛民咪一撚樣
一個唔撚進步一要屌先肯郁
學台仔FD話齋
KMT同DPP都係屎黎架啦
但係唔投DPP下場仲慘過俾韓柯選中

今屆含左 希望下屆唔洗

唔係喎 上次投白票

仲有嗰啲光頭閪劉青都唔屌得？

咁都得?
"西瓜靠大邊"從來都係選舉定律
講咗幾十年, 亦即係選舉經驗豐富嘅台灣所講嘅"棄保", 而唔係票

我係同樓主抱同一諗法，先不論政績，你地有無人可以話俾我聽民主黨嘅政治理念係乜？乜嘢係泛民？反建制都可以算係一個政治光譜咩？所以唔好同我講泛民係lesser evil因為根本唔係，建制你會知佢係保皇係維穩，係近呢十年（其實主要係維尼上場之後）變得盲撐支共出賣香港人利益；但係泛民又維護緊邊個嘅利益？

認真講其實傘後我已經覺得泛民係時候退出歷史舞台。既然香港係奉行代議制，選出嚟嘅議員理應係能「代表」佢嘅選民，維護佢地嘅利益I.e.商家佬自然會選個向商界傾斜嘅人，打工仔自然會選個重視勞工界嘅人。所以本土派同圓桌中間派呢啲有清晰受眾嘅先係一個政黨。

今次區選泛民大勝大家又要相信佢地會代表我地喺制度裏抗爭嗎？咁呢半年我地做乜春？

我贊同係要求同存異呀，咁借問泛民除咗反建制之外仲有乜「同」？

咁唔夠？你同我有無練法輪功？難道又要反佢地？民主本來接受小異追求大同。

成件事只有一個亦唯一敵人，佢就係中共。唔係林鄭月娥，唔係民建聯唔支持五大訴求，而係中共。

如果無中共，我都會反泛民。

問題係有。

依家二百幾 係冇黨派

思路正確
可惜泛民班老屎忽邊會檢討啊
年輕一輩好啲嘅，但係到選立法會有無得接棒都成問題

拉

熱狗真係無撚得救

熱狗站在集中營前都寧願先解決隊友都唔肯面對最大敵人，邏輯值得敬拜

本土唔洗同泛民協調，只要市區派一個唔好撞區，新界區可以進取啲各派兩個，本土自己啲票源再落力拉票，夠送佢地入晒去

啱

依家已經聽到有人話，議會外交畀勇武本土，議會內交畀泛民

照係邏輯投比建制都得啦

講嚟講去未就係泛民唔撚檢討所以咁多次都輸囉今次好彩有林鄭幫拖居然係慶祝市民肯含撚，你仲係唔撚改下年你仲繼續叫人含撚你選條毛咩，由含淚變含撚遲吓使唔使奶埋屎眼呀

咁就夠？乜泛民有反中共咩？五大訴求係反中共咩？

等睇泛民出賣香港

算鳩數啦,我身邊啲左膠咪又係一副你唔含撚就係鬼五毛熱狗既嘴臉

有本土投本土
冇本土投泛民

後生嘅我唔怪佢，但係經過14同魚蛋嘅人仲係左膠仲衰過藍

四十幾勾,日日係facebook打飛機,真係人間垃圾黎,好彩唔熟,唔係驚見到面忍唔住打柒佢

你覺得泛民唔係對抗中共? 反而民建聯係?

所以未有人唔投票投白票囉屌你，繼續用呢種心態迫人含撚白票同唔投票嘅人只會逾嚟逾多

投白票點解係等於兩面都唔幫?

投白票就係親中贏, 因為對家果D支持者唔會投白票, 藍絲唔會因為唔滿意民建聯投白票. 只有我方先會投白票, 所有甚麼射落海投白票, 都係幫緊共產黨, 幫緊民建聯.

自己做埋d濕鳩野唔改然後仲要屌人幫對家

要人投票你要做嘢，完

依家真係大家都好忙
睇標題就留低正皮/負皮

不過你話「我敢講到時白票論會同本土派一樣開始逾嚟逾多人響應」係咪樂觀咗少少
只要選舉前搵蒙面人打泛民候選人
香港人都會繼續感情用事含撚投票
始終香港人太忙
參與政治都係玩玩下
唔會去關心選舉機器係點運作

唔好真係以為有咁多本土派
香港人個個都諗住「泛民主派」=民主
投泛民主派=爭取民主
佢地一D都唔覺得自己含撚

唔係圍理大中大咁大件事係冇可能7成投

無人聽架 好多泛民議助會幫你拉走個post

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

如果個個都肯積極做嘢，個個都令選民甘心情願投得落，咁無撚要含啦

政治教育唔夠 民智未開

你問下叫人投票果班 點解要投票

咩係分組點票 點係關鍵三份一 大部份人都唔識

完全唔識而去投票既 不過係泛民式掌心雷

但係如果教識左呢班人 所謂既投票不過係

假民主 影響唔到現狀 對爭取普選 冇實際作用

咁泛民地位就會好危險

泛民 同素人傾好 有初選 的話係ok

但係一旦素人唔協調 就會俾人抹黑話係鬼

用民主黨個名去大鳩你

選完先講唔會嘅

泛民控制媒體打擊本土派係為咗維護自己政治利益
香港人仲真係以為要投畀泛民先至係表態支持抗爭

我認同樓主呀屌

選前 搞多次上街 引你班人 被大圍捕

再叫血債票償 收割 又7成

你講得冇錯

自己做得垃圾 就緊係投對面

就唔俾人投對家 夠哂民主

建制都有參選權 係合法香港市民

如果咁都接受唔到 講咩野民主自由

唔滿意個政制 咪推翻佢囉

不過你地要番工 不了

區選係single seat single vote
係多黨環境下無可避免係依附大黨含撚,當然由6月開始某D泛民有做野同和勇一家都有助泛民得到更多人支持,但最重要係single seat single vote既核心係vote them out,重點係選建制派對面而唔係選泛民,所以多人含撚係完全logical既表現,如果咁都冇人含我先驚

而立法會係proportional representation
呢個制度係favor多黨環境,而且屬於vote them in,所以到時一定會本土熱狗齊出,到時之前區選含泛民既人都會投返佢地屬意既政黨,結果係點好視乎非建制派出幾多張名單,如果唔協調相信到時只係會保到1/3

希望大家了解一下香港政制再評論,唔係你唔會知點解D人咁做

所以要佢地大敗 先可以令佢地知道 唔撚會再含撚

從而覺醒 ,不過我覺得佢地 就升變左 點都會係豬兜

泛民二代 重講緊5比0呀大佬 點變呀

如果立法會比例代表制下的確係。區選單議席單票制又唔同

巴打講中哂
身邊啲6月先留意政治嘅朋友都中哂泛民毒
總之就手動轉 泛民出乜7都推

就連呢度係區選個幾日白票都俾人屌到傻啦,你真係期待呢度啲人特別醒咩

因為白鴿做野 我唔收貨 唔投

你做得好自然有票

你老細話你唔番工 所以唔出糧呀

你係咪同佢講 我唔番工 但我企公司果邊

所以你唔出糧俾我 就係唔愛公司

初選其實唔係真係需要好多資源。如果街坊肯自發自己社區自己決定，街坊幫手搞有幾難，反正初選都唔需要面向全部大眾，而係面向忠實支持者only。而且唔會區區都需要初選，好多協調就可以。

賣到冇野好賣等睇 23條

問下佢 知唔知23條點解否決唔到

對呢種含撚人 用政制問題ko 佢

佢地完全唔識個政制運作

我今日真係死心
我終於明點解有啲人寧投建制，射落海都唔撚投泛民
不思進取委過於人 ，唔撚投你地泛民就係共狗或者係熱狗啦下

為團結而團結
我問緊葵青區周偉雄單野都俾泛粉話我五毛
含淚投完，食人血饅頭。

要手足認同呢個從來都唔撚認同手足嘅「民主派」仲要俾說話我地聽？

垃撚圾 一個村長假選舉究竟贏左啲咩？

因為14年 左膠唔係被割既一群

19年佢地都係覺得 好暴力

點解唔摺紙呢

我自己眼見就唔係全部泛民都係咁嘅
民主黨
公民黨目前幾好 肯請手足

傳統泛民食得屎
新血做得唔錯
希望佢地可以轉本土

選舉只係唔投癈票，

民意10-20% 無政蹟話轉就轉，只係睇轉去邊

又或者要靠佢地改變泛民呢個現象
變番百花齊放
都係好事

蘋果 dq6 dq4

隻字不提梁天琦

我睇東方好過喇

一場選舉令我明白點解某D人對泛民咁大仇口

好心你地咪撚妄自菲薄啦
389個位入面, 所謂既傳統政黨(民主黨/公民黨/新同盟/民協)拎到既位一半都冇

已經證明左社區組織/素人已經成為一個趨勢

就咁睇今次係唔夠
你睇番以前泛民點打壓本土派 打壓勇武
以家走埋黎收割選票

再睇下佢地既投票記錄
投棄權 投白票 係咪鬼呀

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

但d人都係當佢地泛民咁投

唔但只明 嬲撚到我終於明點解投建制
突破左心理關口我都會投 班泛粉選完區會講緊選立會 玩返呢個制度

佢地根本同建制無分別

我仲天真以為希望泛民個作用只係for做大個民主派別票數後
期望香港人會醒覺進化 擺甩大台並接受其他光譜

我太天真了

自己睇下帝怡,係就係輸左
但係邊撚個界票一睇就知

唔好停留自己目光係連登
得閒落街望下

我都開始戒

正確 真心而家泛登好多野都唔撚睇得
保持獨立思考

哩半年黎既體制外抗爭 手足死傷
換黎係比一年時間泛民玩體制內？

你究竟知唔知哩半年做緊咩？

我地投白票既原因 好大部份都係
唔相信呢個政制可以改變到
先會出現體制外改革 先會有咁多勇武走上街頭

所以更加要杯葛呢個不公平既選舉
用白票 / 唔投票 去否定呢個選舉 先係表達到市民對政制既不信任
而唔係口講就小圈子選舉 但就不斷叫人投票
投票率愈低愈表現出市民既不信任
以家7成投票率 你用咩數據同人講呢個係不公義既選舉呀

BTW 你既投票策略 係完全冇錯 只局限係書本上
除左要了解一下香港既政制
同時要了解 成個政治環境 而唔係照書讀 讀死書

泛民做左幾多出賣香港人既事 點樣打壓本土 咩係DQ4
而令到本土派 咁撚討厭佢地 你又知幾多?

泛民都是以出賣香港人為首任

現在大把資源可以用來幫助/協助中國大陸新殖民

湯渣同onq都係公民袋，根本應該全黨屌尻湯渣，over my dead body亦都要出嚟道歉，你唔能夠話湯渣係前黨員就唔敢屌

冇錯
不過都要承認佢地有做得好嘅地方
而家就要屌到佢地成材
更加唔可以因為一個垃圾而否定全部泛民

咁你除咗“你信佢地啦”之外仲有咩令人信?上個月仲喺到講吊緊鹽水，dead body又唔道歉，點信?

你建議佢地做咩都冇問題，但係一定要泛民知錯

好多都唔撚諗過就跟住做

空降真係好撚仆街

樓主你走先

呢個真
泛民由幾十年前已經主張民主中國論，佢哋思考係以中國同中國人呢個身份出發，佢哋唔會理香港本土利益

個個叫光復香港 時代革命，但係唔會理天琦主張啲咩

泛民係冇得擇先擇

pushhhhhhh

用飯民養本土

up

含淚投票根本就係維護緊個腐敗制度
當然我唔會好似熱狗咁激進去投建制
但完全理解點解有人叫投白票/廢票

未就係咁先大問題

勁似01吹風叫人唔好投素人
投完票人地都未正式做區議員就話人咁投唔啱
如果做唔做到嘢係咁重要
而家憑咩話人地投一堆素人或者泛民係有問題

Exactly

係閱讀理解拎u?幾時講過投錯

我由8月尾打後就覺得泛民未覺醒
香港人仲未完全知點行
根本依家泛民已經起左大台
好多小朋友比佢地牽住嗰鼻行
如果唔係我使撚1日開咁多post屌醒人咩

都係嗰句
以泛民既戰績
絕對唔值得人投
叫人含淚投嗰班
一係就蠢撚一係就甘心比人呃落去
舉個例子
條仔出去蒲開食女
你叫分手
佢就屌你自私平時唔比佢中出又唔玩sm
所以佢先出去爛玩
最後你選擇左相信多佢一次
比佢咩都玩哂.....
當然結局就唔使再講畫到出腸講到口臭

佢地根本就係老屎忽心態
永遠唔諗自己有咩問題
大把人就係覺得你成日缺席/投棄權而寧願射落海
又或者你成日講一套做一套先唔投你

連本土優先
香港獨立都唔敢去講

講得好啱
佢地應該要將重點放喺「含撚」度
搵下點解d人咁唔想投佢地係因為今次局勢逼住要投
但佢地反而將重點擺左喺投票度打哂飛機話有人支持
睇下今年咩表現啦
真係差我諗如果仲有下一屆
可能會變成素人全面上場

激嬲共產黨啊

咁白鴿做唔到野，唔投，咁言下之意即係民建聯工聯會新民黨做到野了？你投白票就係支持對家，因為對家有哂資源，你中立就係幫親中派擴大勢力。

道理同左膠一樣，警察打緊手足，你企一邊投白票，唔幫手。表面上係中立架，兩個都唔幫。但現實就係，唔出手，果個人好快玩完。你可以話我係左膠，討厭暴力，兩邊唔幫手。但實情係，惡化落去就係幫緊警察，即幫緊港共，幫緊親中派。

你投白票，就係幫緊親中派，就係用表面中立打死哂其他對抗港共政府的人，你就係加速緊新疆嶺成立，殺哂我地全部人。

你投白票，就係兇手。

咁我又唔認同你喎
你睇下我叫下你含你就含
咁點解我要諗自己有咩問題
反正你含硬我
根本唔關咩老唔老屎忽事

所以點解要投白投廢甚至投建制
本來就係想泛撚知佢錯
一日會投佢 佢就一日唔洗改

試諗下 你日日唔返工唔做野都仲有糧出唔炒你
咁你會唔會去返工

根本佢地仲聚焦喺你唔含撚就係支持共產黨到，而家係揀緊含撚同奶屎眼，你遲早迫到人寧願揀死

到時咪又比人話係鬼係𠝹票係共諜
叫兩下班泛撚咪又係含
唔好太天真啦

烏溪沙個候選人
叫埋天滅中共一樣選到
係無人投慘敗啫
說好的有本土投本土
到最後本土打成鬼
咪無本土囉

咁講經咩

泛粉永遠就玩二元對立

第一
泛民阻唔到（定係無去阻）港共
咁泛民入唔入去又有乜撚野分別
你答我

第二依家區選
而你講嘅概念係立法會
唔撚好引人笑啦好嘛

第三 我就當講立法會
唔好唔記得仲有分組點票
根本個制度係有問題
咁你仲要玩一個一定輸嘅遊戲
定係quit game玩過個新game呀弱智

樓主用詞係harsh左，但我表示認同。

佢哋真係唔撚明，捉鬼腔口開始出返哂嚟。

佢哋永遠唔明，唔明點解自己泛民先係lesser evil嗰個。 唔記得自己先係比任何人更出力抹黑及欺凌泛本土，唔記得自己自詡民主但比誰更愛黑箱獨裁。

最新加入一班少年亦都唔明，我哋五年前嘅一班後生泛本土所受嘅屈辱感佢哋唔會知，
「全世界都樂於將你除之而後快」嘅感覺佢哋未試過，
只有站在添馬公園的一萬人，其餘全數視你為敵人嘅孤立感佢哋未有過。

當面對DQ、人大釋法、定罪、入獄、DQ6變DQ4、被埔者支援變13+3，

一句一句排山倒海的「抵死」「俾位人入就係鬼」言猶在耳，我應該一世都無辦法忘記。

最後，近6個月，係本住「兄弟爬山，各自努力」走落嚟，係建基於「不分化、不篤灰」嘅抗爭效果之上。你班泛民，唔該將選舉先於民主嘅本性收番埋。

建制唔會話人𠝹票，比起泛民更言行一致。

呢到都大把柒頭啦
一話犯民有咩做錯
下面啲留言就鬼、拉、分化
On撚鳩

泛民班撚樣喺運動初期已經老屈前線手足係黑社會搞事啦，不過佢哋失敗左，咪轉第二個方式去重奪運動主導權，你估佢哋唔想割勇武咩

可能你唔知咩叫建制B隊。

又或者你冇留意過，邊個先係出動最多機器為求殲滅泛本土意識形態。

仲有d唔知支持者定打手啦

講到唔投泛民就係鬼咁樣

大佬丫,好在唔係區區有泛民咋真係

agger

加上投票作為一種表態,本來就係代表唔同既聲音
話d人投白票而即係送票俾建制

不如諗下點解人地唔投你泛民

留名睇樓主班泛粉屌係熱狗

應該會同樓主傾多幾句先

之後講到第2d野,就捉住樓主既其中一個唔係錯處既錯處
但句野可以俾人曲解既

「屌!樓主現哂形啦 做熱狗好失禮你咩!」

呢d 野講到口臭 每次 見到一隻新飯民都要講多一次

dq6 dq4
隻字不提梁天琦
14年割勇武

1 dq就現哂形

佢地從來都無道歉過
淨係糾察都唔知賣左幾多手足

熱狗係叫人投建制，白票唔投有排都未到果個level,白票純粹係講緊你唔撚做嘢我做咩要投比你

你睇dead body仲好意思耐唔耐出嚟尻up,嗱佢地認錯我係一定原諒，但係繼續叫人含撚係始終有限度

其實都無得唔原諒

其實所謂既素人 好大部份都係 泛民二線既社區團隊

eg.楊雪瑩

純素人 會俾泛民放人落去<協調>

用黨個名逼鳩走你

本土 俾人打左好多年

你要明白 本土搞起

泛民會失去左個定位

激唔夠本土激

勇武又唔夠本土勇武

長毛就係最好既例子

出到勇武 佢d 棺材道具都要接埋喇

點原諒得落 天琦重係入面坐緊呀

之峰哥坐兩個月唔夠 就要生要死

天琦6年呀 有冇泛民提過佢呀

真本土派睇完呢篇會好大感觸

講出哂我嘅心聲

明明係常識但係好多人忽然政治嘅黃絲唔知

幫推

呢區好撚彩贏70票

如果倒頭輸10幾票 你仲可以咁撚串？

其實而家仲有所謂泛民咩？

共青團中央tg : 準備分化「香港反對派」, 拉一派打一派

叫佢做好啲等大家唔使含撚都係分化咁咩都唔使講

有新指示

共青團中央tg : 準備分化「香港反對派」, 拉一派打一派

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁你都講明自己係支持民建聯，咁無野啦。

另外，有2新指示，跟住做野

共青團中央tg : 準備分化「香港反對派」, 拉一派打一派

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

胡志偉講果句係回應緊佢地自己𠝹人票既問題
同你講既野無關

唔係呀 睇下連登連白頭佬都話投就知佢地鐘意含撚啦

就係呢個「佢地」有問題
某啲泛民做得好 某啲做得唔好
但係唔可以一竹竿打一船人
泛民呢個概念更加應該要去除

我冇話要信啊

俾泛民屈做假本土
同個選舉勝負有咩關係?
你屈人本身就係錯 嬴左個位 你都係錯
有冇咁難諗呀,,有腦架下化

講得好

成個公民黨連屌尻湯渣都唔敢，泛民咁多律師jr過幾多次，次次都法治最黑暗一天跟住話我支持呢個黨友，你含撚啦，你都唔想建制派贏㗎嘛

咁撚樣攪法大量大唔想投票係遲早嘅問題因為班友真係冇撚用，你有三兩個肯做嘢都係迫緊部分人含撚，一味幫佢開脫唔係叫佢改善根本無補於事

沒有補充，完全講中。
利申：已含，但條氣係唔順嘅

係呀，可改善嘛，票問題第一次出現?第一年出現?走咗幾席姐下次改善啦，我頂你你第一次投票?要比幾多次機會?要含幾多次撚?屌人就大大聲，自己就永不認錯，錯都唔認點改

我含到唔撚投票幾年今次都出翻嚟含啦，我唯一希望佢地今次咪撚再推哂責任比人真係改善

見唔見到民主黨班仆街識用「賜」票？
發覺熱狗/白票撚真係當人戇鳩架喎 就係明你個套之後衡量過都含呀嘛 洗唔洗係連登每分鐘出個思考心路歷程出黎俾你班人睇呀？

前線都上埋 想行到幾前？

叫佢改善都分化，吔屎啦，熱狗叫人投建制呀剩係識叫人含撚

你話泛民唔投佢就屌9你嘛 係邊到可以搵到？Source please
定你想話投泛民個啲？ 或者呢個時候應該開始屈人做泛民打手

黃台仰棄保潛逃，泛民仲屌柒佢，叫佢返黎接受審訊

sorry 連登係泛民fans club

係根本冇睇我寫咩就唔好扮討論緊啦，劉世良已經係大大聲將所有白票論打成全部都係分化撚五毛啦，同嗰陣對待本土係一模一樣㗎，dead body認咗錯未呀，白頭佬啱啱先話唔想退呀，你係咪又想佢繼續保護玻璃送個主席位出去呀，你想含多幾多次呀，叫佢地認錯改善就熱狗，睇咗人地講咩先啦

左膠思想

唔一定嘅，巴打唔好咁悲觀
仲有四年，香港人進步得好快㗎
無論係思想定係行為上
呢四年當係觀察期
同埋唔係有其他post講緊有手足準備加入區議員團隊幫手咩
呢d全部都係我地嘅asset
一路做一路學，到時真係唔掂自然可以頂上
(如果冇比人招攬)

叫泛登無錯 WO
當我撐講獨就比連登話係熱狗分化
當我問熱狗, 熱血公民就好乾淨就比熱狗話係眨民打手
個人感覺分別係泛登最多叫蠢, 熱狗就似邪教

鬼唔知佢地要改咩 識講得出呢次做含撚投既都明白呢套㗎啦
反而提其他人佢地係含緊撚先係真警世

呢個唔知
睇來仲係要惡補下
巴打呢d料係點收翻來？
可唔可以開心些牙下比我地呢d平時冇乜點留意區議會嘅人知
不嬲區議員都同我冇乜關係冇關注開

咁你屌咩尻嘢姐根本泛民肯改就咩問題都解決哂但係你就喺到屌叫佢改變嘅人，話人熱狗，幫泛民兜而唔係去屌醒泛民，你究竟做緊咩

啲人出得嚟投票俾泛民, 即係已經知都係含緊撚,就係希望可以含到射埋. 你而家再講返啲人做乜要含撚? 人哋等緊口爆要吞埋㗎.....

因為以為你係傻9熱狗熱狗個思維係只係係泛民 肯改都係仆街 無限放大泛民以前既過錯
Triggered sor

唉所以未話你冇睇囉，頭po已經講哂，見屌泛民就熱狗所以未含咗咁多年都繼續含

屌泛民始終要靠教主毓民

我comment因為覺得齋屌冇乜用 有建議會好啲

三分天下之前試過結果就係比人dq,
又封死番係建制vs泛民度

泛民係插過一刀改議事規則㗎，所以我先叫dead body同有險可守公開認錯顯示佢地真係悔改

雖然係文匯報寫 但D料係真 因為蘋果唔會報泛民黑材料

同路人不齒 狠批楊雪盈

對於有傳陳樂行出戰維園選區，多個「傘兵」組織群起攻之，批陳相當懶散。曾經代表「東九龍社區關注組」參加2015區選的鄭國俊發帖，直斥陳樂行「偽『本土』陳樂行係一個為咗上位不擇手段嘅政棍，……佢哋（『維多利亞社區協會』）嘅社區主任大半年前已經喺維園舉辦活動，之後keep住有喺維園選區搞活動擺街站，連個人宣傳品都出埋。你老×陳樂行竟然插隻腳落去想收割人哋嘅工作成果，大佬你唔好咁×賤啦。」

鄭國俊又批評楊雪盈「你都做過『傘兵』體驗過無議員資源下做區嘅辛酸，唔該你唔好上咗位就恰×啲細地區組織啦，咁多區唔落係要搞人哋個區。」受到「港獨」分子熱捧的「無敵神駒」仇思達亦批評，「第二日楊雪盈即刻搵啲爛頭蟀去維園派糉，可惜依然唔見陳樂行蹤影。」

「東區本土關注組」發帖，揚言「除咗見到維多利亞社區協會李永財有做過幾次地區工作外，港語學嘅陳樂行就真係無乜點見過。」

我都想問泛民 佔中十死士(未死) 死左未

最撚折墮係點解要投民主派唔係因為支持泛民而係因為唔想建制贏
支持泛民既理據又講唔出
但屌就分化

重有 雷動計畫 逼走素人

多多都有

泛民屢斥被鎅票
2015年11月2日，泛民四大政黨民主黨、公民黨、工黨及民協舉行聯合記招，指今屆區選泛民候選人被「鎅票」情況嚴重，當中約3成選區出現有泛民背景、本土派或偽傘兵等人空降參選。民主黨單仲偕指，部分候選人空降參選，打着民主派旗號卻拒與泛民協調，以及專揀泛民及建制競爭激烈的選區出征，卻不選泛民有信心勝出或「輸梗」的選區。[31]

被指「鎅票」的傘後組織青年新政在其facebook發聲明反撃，重申青年新政於年初部署參加區議會選舉時，並不視泛民為敵人，現任議員為泛民的選區不選，泛民地區工作者上屆敗選但依然進行地區工作的選區，亦不選。

青年新政指已多次回應「撞區」的問題，但民主黨「儼如寂寞老人絮絮不休」，強調青年新政決定挑戰現時的9個選區，現任議員全部屬保皇黨，「這叫鎅票嗎？」他又指某些選區泛民遲遲不表態參選，而自己早已在該區進行選舉工作，「這是誰鎅誰的票？」

青年新政反指他們挑戰9個選區，民主黨則選擇最具戰略意義的選區與其相撞，才是變相為民建聯「抬轎」。他們稱多月來多番被民主黨指鎅票，雖然一直重申原則，亦曾提出以初選解決相關爭議，可是民主黨卻只顧諸多推搪，以「幼稚」兩字作避戰牌，於媒體上抹黑「傘兵」，甚至不惜以粗製濫造的「假傘兵」相提並論，怒斥：「請問，這叫協調還是欺壓？民主黨到底要成為民主霸權，還是想在地區成就一黨專政？」[32]

公民黨請義士叫做行咗第一步

都係
不過我係指班所謂支持者
唔係班頭面人物

一日過去，得三百個正皮

其實我地都要個宣言或者聲明去正視聽

有本土投本土

你真係好天真好可愛

做到咁快佢一早屠城啦,就係仲需要先拖姐

廿年
九七到依家廿年
仲係含緊撚
仲要叫定你下年立法會要記得含撚準備含撚
進步？邊撚到進呀？睇過？！

你分化撚 熱狗
兄弟爬山 兩樣野唔矛盾

泛民即係共產黨！！

係，我今次係見大圍先含，
下撚次見到你地無作為，
射落海都唔射比你，係咁多。
所以唔該你地生生性性，
咪再重蹈覆轍。
當然，有本土就最好，
可惜我投票嗰區無本土。

ching講中晒，所以有得揀根本就應該杯葛區選，可惜過往區選投票率低下，杯無可杯

根本唔使含就咩都掂,但係佢地仲係諗緊下次點樣叫人含..........

小心啊 上個post先有人話
而家得黃藍 無本土泛民之分
仲話咁分就係分化撚

咁快就屌犯民，樓主你真係夠薑

唔係想屌你
但係點解揀投廢票 唔投白票嘅
利申 我唔識好多
但係白票都叫有表達立場 有效選票
而廢票應該係無效選票

六月至接觸政治
一直唔明三分天下個概念點嚟

本土嘅票全部都係泛民嗰度攞
照樣得唔到任何建制同中立嘅票
咁只係內部分裂而唔係自立派系

而建制嘅勢力係完全冇分薄
所以結果就係
建制趁機統一天下 唔係三分天下

樓主喺泛登批評泛民都有3百幾正皮先勁

本土派一直唔屬於泛民黃絲，不嬲係自己一個陣營，本土派係主張本土主義，路線同泛民嘅大愛包容大中華膠完全唔同，依家無撚端端被代表

留名睇樓主被熱狗

區區都應該有team 垃圾桶組

夠鐘夠證明加埋支持聲音就垃圾桶見

泛民係練習對象
熟手就到政府高官

我唔理，佢救唔到手足立法會咪撚旨意我再投，我去狗屋自爆都唔撚投

努力壯大本土派，佢地泛民都做左咁多年，係有啲人脈同勢力嘅，但你見今次咁多獨立同政治素人入到，就知係機會繼續壯大本土派，本土派要做嘅就係盡力拉攏呢班獨立同素人，因為泛民都已經出力拉攏緊嫁啦，個班老鬼泛民開班教素人就係例子，不過素人盡情去偷師，反黎壯大本土就得啦

泛登 啲二元對立嘅兒登大台咪手又會話你熱狗五毛分化撚架喇

「我地」？
當初高登/wherever用左唔知幾多年孕育左本土、港獨、熱狗、城邦之類新陣營
你話佢地係共諜界票私怨呃錢係一回事
但最少呢堆人大方向都係要將自己同泛民區別開

而家連登既大方向就係將自己同泛民撈埋一齊，美其名「泛民本土化」
根本就無「我地」，我地已經被泛民同化左

樂觀情況係，泛民真係本土化，然後全部黃絲連成一線對抗共產黨
更加現實同合理既情況係，學生、勇武、改革派最後發現泛民同自己既終點唔一撫樣，再次分割

終點唔一樣係咩意思呢？
諗下泛民同佢地既支持者
對佢哋黎講最佳既情況就係革命維持現狀
黑警唔好亂咬人亂放TG，求其拉一兩個特別衰既黑警就算
同時可以玩下選舉遊戲、黃絲經濟圈撈下油水
(我就係例子揸住一堆資產係香港揾食，隨時移民走人，最想保持而家呢種選舉後大家和平共處忘記過去既狀況，至於幾千被捕被殺手足，精神上尊敬)

唔好唔記得天琦既時代革命係要革埋泛民條命
如果唔係佢就唔洗大嗌民主黨賣香港
如果唔係佢就唔洗同公民黨over my dead body鏈過
如果唔係佢就唔洗比人告暴動罪入冊啦

唔通佢入冊就係為左令泛民覺醒然後大家一齊贏區選搶佔功能組別

死人dead body黨上個月仲講鹽水有險可守，希望佢地醒

案底令人生更精彩
大狀黨願意比義士既人生更精彩

呢度係泛登

都過咗咁多年

你睇黃毓民
黃洋達
陳雲

每次都係玩分化，叫人唔投泛民

每次都做對中共有利嘅事

六月到依家，你有冇見過上面三個人出現過喺抗爭現場？

又一個口睇post

更加要屌醒

不投泛民

手動正評
咩派都好，做到野先值得支持
唔好以為下下奉旨含撚

重點係點解要將含撚正常化而唔係問點解要含，點樣唔使含

今次好多手足都後生
未經歷過由相信泛民去到俾泛民督灰割蓆出賣果個過程
好多人善忘唔記得左
運動初期果陣好多泛民都出黎話手足係鬼
係後來幾個年輕泛民（鄺、許）救到佢地形象炸